\documentclass[11pt,a4paper]{book}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\author{Pagnyx}
\title{On n'a pas trouvé de titre}
\begin{document}

\chapter{Background général}

Dans un monde fantastique, où l'on utilise des bateaux volants pour se déplacer, où les gens se battent pour avoir un minimum de nourriture. En effet, tous les véhicules, toutes les machines, tout ce qui est utile à la population est fourni est fourni en énergie par des cristaux de différentes couleurs, chaque couleur décrivant, d'après ce que l'on sait, le pouvoir du cristal. Cependant, seuls les plus puissants ont accès aux mines de cristaux, et possèdent une source de puissance infinie, tandis que les plus pauvres galèrent toute leur vie pour obtenir un petit morceau de cristal permettant de subvenir à leurs besoins. \\
Le seul moyen efficace de survivre et de pouvoir tenir tête aux puissants est de monter une guilde de voleurs et d'assassins, capables de réaliser des missions périlleuses, susceptibles de mettre fin à leur vie immédiatement. \\
Dwenher a été le premier à créer une guilde d'assassins, qui est jusque maintenant la plus puissante. Son repère est situé dans le désert de Chinyu, à l'écart de tout royaume. \\
Il y a beaucoup de concurrence entre les différentes guildes, et les menaces des gouvernements sont également très forts, car ils souhaitent exterminer les différentes guildes. \\
Les royaumes/gouvernements sont, par ordre de puissance décroissant :
\begin{itemize}
	\item royaume de Lasci, roi : Dhef
	\item royaume de Hendfg, roi : Bucco
	\item gouvernement de Febour, alliance des quatre
	\item royaume de Lych, dynastie des Ju, mais roi inconnu
	\item organisation des chevaliers de l'honneur, contrôlent une très grande partie du territoire libre, non occupés par des royaumes
\end{itemize}
Les différentes organisations de malfaiteurs :
\begin{itemize}
	\item La guilde d'assassins de Dwenher
	\item Les mercenaires de Lywo
	\item La guilde de voleurs-assassins de Gelvi-Pio
	\item Les mercenaires de Bawsdio
\end{itemize}
Chacun de ces groupes et de ces civilisations possède des capacités uniques, des connaissances uniques, qui leur permettront d'atteindre des sommets, et même peut-être de renverser les autres au fil des histoires. Malheureusement, cela ne dépend pas de la personne qui rédige ici, ni du narrateur, sachant que c'est un jdr. Mais ça dépendra par contre des différents MJ et des joueurs, s'ils se sentent capables de vaincre les différents adversaires qu'ils auront à affronter. \\
Bien sûr, ne prenez rien de tout cela au sérieux, ce ne sont que des blagues. Vous allez rencontrer des gens à tuer, à torturer, mais vous aurez du mal à vaincre des nations complètes avec les bras cassés que je vais vous donner comme personnages.

\chapter{Contexte de cette première histoire}

Comment vous dire ? Vous êtes mal tombés. Voici le pire JDR que vous ferez de toute votre vie. Mais vous en serez tellement fan que vous recommencerez encore et encore pour en tester toutes les possibilités, surtout quand j'aurai été toutes les histoires, et que même elles pourront se recouper. \\
Bon, venons-en au contexte. Un riche général à la retraite s'est venté dans une revue internationale de posséder un type de cristal encore inconnu jusque maintenant et qui est selon lui le plus puissant de tous. Il semble même qu'il se soit permis d'appeler lui-même ce cristal le "cristal vairon", dû à sa couleur bleu d'un coté et vert de l'autre. \\
Même si tout le monde pense que c'est un mensonge, ce n'est pas impossible que ce soit vrai. En effet, l'homme possède plusieurs mines dans les territoires libres, et il a acheté la protection des deux royaumes voisins en échange de quelques cristaux mensuels. Cela signifie que les soldats qui le protègent ne sont pas des petits fragiles. \\
Il a fait construire au bord de la mer un château, ou plutôt une forteresse, où il vit et où il conserve sûrement ses biens les plus importants. L'architecture du château est connu chez ses alliés, par les ennemis. \\
Bon vous l'avez compris : tout le monde va partir à la recherche de ces cristaux. C'était quand même pas difficile à deviner ! Donc tous les royaumes et tous les indépendants vont s'attaquer au château, d'une manière plus ou moins discrète, vous le verrez. Allez-vous réussir ?

\chapter{Les personnages}

\section{La guilde d'assassins de Dwenher}

\subsection{Le vieux truc}

\subsubsection{Informations générales}

\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
\textbf{Nom} & inconnu \\
\hline
\textbf{Race} & Lythien \textit{(un humain un peu grand quoi)} \\
\hline
\textbf{Sexe} & masculin \\
\hline
\textbf{Attirance sexuelle} & inconnue \\
\hline
\end{tabular}

\subsubsection{Statistiques}

\begin{tabular}{|c|c|c|}
\hline
\textbf{Thématique} & \textbf{Normal} & \textbf{Pas content} \\
\hline
\textbf{Force} & 2 & 8 \\
\hline
\textbf{Visée} & 3 & 7 \\
\hline
\textbf{Agilité} & 2 & 5 \\
\hline
\textbf{Charisme} & 5 & 1 \\
\hline
\end{tabular}

\subsubsection{Les pouvoirs}

Ici on va pouvoir détailler les différents pouvoirs du personnage, mais là je n'ai clairement pas le temps parce que je devrais partir en projet, et Bastien va croire que je vais lui acheter son repas de jeudi mais ce ne sera pas le cas haha. \\
Je refais une modification parce que ça n'a pas l'air de fonctionner.



\end{document}
